有無人覺得賀錦麗呢個名好撚戇鳩？

總之有陣柒味，唔識形容

咁都有得嘈？

你自己個名或者仲柒呢

偏激到攻擊人個名(仲要係譯名)就有啲做多咗

1. 佢係攻擊緊個譯名
2. 有幾偏激?

痴線咁都叫攻擊
我講緊嗰名咋喎

點解覺得佢譯名柒係做多咗？
真心覺得柒 對事不對人喎

錦麗唔係食pho咖咩

係柒 諗起間藍絲河粉店

55

你唔識就唔好出聲啦，嗰名唔係譯名嚟，係佢自己搵中國人教佢改，係佢自己親自操刀改架

原來

賀錦麗的中文名是其於2003年參選三藩市地方檢察長時，由三藩市市府婦女委員蘇榮麗的父親蘇錫芬所取，此舉開三藩市地方民選官員非華裔候選人起華文名字的先河。據蘇榮麗回憶道，因三藩市的華人較多，她建議賀錦麗一定要起個讓華裔選民更容易記住的中文名，賀錦麗十分同意，蘇榮麗乃就近請教了自己的父親，取下了「賀錦麗」這個名字，「賀」是祝賀之意。當賀錦麗仔細詢問了她中文名字的含義之後，表示不喜歡「麗」字，因爲她希望能以智慧取勝，而不是憑着漂亮的外表。但蘇榮麗生動地向賀錦麗解釋説，「麗」意指「才貌兼具（successful intricate beauty）」，就像織錦或錦緞一般，她本人的名字「蘇榮麗」就有「麗」字，賀錦麗一聽便欣然接受了。此後只要賀錦麗到華人社區競選拉票，必定以她的中文名字「賀錦麗」介紹自己：「我是賀錦麗。」

唔係譯名 特登起個中文名

唔係音譯先可以叫譯名...

咁你老母收開幾錢？

痴線咁都叫話你老母做雞
我講緊價錢咋喎

做乜嘢？